做玉碎得2個功能,1係等更多人同情加入幫你報仇, 2係等外國勢力同情並打救你

但係香港呢
係可以令更多人同情你, 但唔會有人幫你報仇囉
因為怒火一上就會有鬼同左膠係連登出"不要令仇恨衝昏頭腦"POST黎維穩降溫
只要香港一日有鬼同左膠瘋狂洗腦, 一日都唔會有人幫你地報仇架啦

姐係得返1個功能
等外國勢力同情並打救你

說好的自己香港自己救呢?

有真普選再慢慢清算

此post已完

唔報仇點做玉碎

SET個不殺人底線, 之後一直捱打至粉身碎骨

啲狗總唔會24小時full gear